聽日既行動？

其實唔應該比佢停，呢三日都應該十八區開花，但我哋仲冇一個明確既部署同集合地點。依加係咪討論聽日行動，定由大家自發出黎？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

無晒行動post